Este repositório contém as implementações do primeiro desafio (multiplicação de
matrizes) pelos bolsistas. Para comparar o tempo de execução das aplicações,
utilize os comandos a seguir.

* make build

Compila todas implementações para tamanho 10,000.

* make run

Compila todas implementações para tamanho 10,000 e roda uma execução,
escrevendo os tempos de execução para o stdout e para o fim do arquivo
times.csv, no formato "bolsista:tempo". Para rodar N execuções, basta executar
o comando N vezes (e.g. "for i in `seq N`; do make run; done").

* make clean

Remove todos binários e objetos gerados pelo processo de compilação, e também
o arquivo times.csv, restaurando o repositório ao seu estado original.

* make test

Compila todas implementações para tamanho 10 e testa a corretude dos resultados
comparando com uma implementação de referência. Exibe PASSED/FAILED no stdout
para cada implementação. Limpa tudo após os testes.


